正式宣布，811定性為黑警暴動

今日發生既所有事

女示威者被射爆右眼球
太古站1米內近距離掃射示威者
葵芳站室內發射催淚彈(可致命)
假扮示威者煽動暴力
插贓嫁禍示威者
多名手足被捕時被打至嘔血
等等太多數唔晒

完全係不依程序，不依指引，不負責任既黑警暴動

今日警方既所有行動，係完全不能接受，係令人憤怒。我地必須要再次出黎表態，話比警方，話比政府知道，我地唔會就至屈服，我地要為今日為止為括由69開始所有被打壓，打捕既人士，討回一個公道，要用我地既力量話比政府知，我地唔係 no stake in the society，我地要用罷工，罷課，罷買，罷市黎同政府講，要佢回應我地既訴求，要保證市民係繼續保有自由，香港唔會變成下個新彊

我地要光復香港
我地要革命

推